深呼吸💨

「你只不過係俗世中嘅一粒微塵，天地咁大，一個深呼吸，咩挫折都冇哂啦。 」

仲以為你生得

深呼吸！

咳

放屁？

用力

幾時先做到

都可以

咳咳

深呼吸咁多次
會唔會爆肺

愛自己

呼

咳咳咳

唔自愛：（

買咗保險

早抖

之前個post召喚咗挽歌之聲

你是一粒塵

我還在學習

好神奇

一齊

係

但都已經爆左
有排休養

你也召喚了王傑真人

吸氣

！

8

我上次唱k 已經爆咗

開心

挽留

變左謝安琪

咁如果活出自己會俾人排斥
係好事定壞事

下次你要揀佢D歌黎唱

係好事

王傑ok

一切都是取捨

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

我ok!
由頭點到落是否我真的一無所有

別了瘋子

如果基因可以分解再裝嵌 重組我 什麼都不要緊 假使你興奮

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

不了 只有拖累別人的準備

買姑婆屋

朝偉bb

好好睇

好像只有這方面慶幸生於人口的這邊一半
單身女性的生活更不好過

自得其樂😒

人大了 就算愉快不會幸福

不再單純

因為，我們改變太多

人本來就寂寞的 借來的都該還掉

見到女神要深呼吸

償還了

還了再借就好了

希望這一次借了就不用再還

有得借已是好事

累了 暫時不想借

Miss,Sir
sor, 打擾晒
你哋有病就去看醫生。
監控人哋一舉一動，你哋都覺得冇問題，我真係唔知可以講d乜。
由初頭以為自己想多了,到確認真係有呢個情況，已經有幾個月啦。
就係因為你哋既存在，令我情緒也受影響，有你哋喺度，我唔可以正常咁同人傾計，去街，食飯，做嘢等等。。。生怕做咗/做錯啲乜，講錯d乜，著錯d乜衫。。。。都會被網絡公審。
但。。。我想問，我做錯了什麼?你哋要咁做呀?我冇嘢呃過你哋喎，依家攪到好似我唔啱咁，咁我有邊度得罪咗你哋?你哋有口可以問嘛，要咁樣起人底，再放上網取笑，真係不能夠接受。
btw,我對「私隱」呢家嘢好認真。

你哋2P/3P扑緊既時候，都唔想有人望住你哋，再將你哋攪緊d蝦碌嘢放上網俾人公審嘛。

要把愛情想成1+1=2
不要想成0.5+0.5=1

瀑布 讓我想起iguazu 想起何寶榮 黎耀輝

把自己想成0.5 就是忘記了愛自己

我明白了

那就休息一下，還有很遠的路

與香港的對倒

林阿p真係鬼才

好欣賞佢 又浪漫

我從不留戀網絡裏的一切。我也請你們也退出我的世界。如果唔係感到現實生活中大家彼此認識，我根本好少會喺呢度同人搭訕。既然我係大嫲學生，咁就請你哋從依家起將我del咗去。 thanks

佢拍拖之後的詞 首HEY HEY BABY甜到

早已依賴回憶而活

好撚sweet
另外好喜歡我們一起離開吧 土瓜灣情歌

我開始失憶了

yes

yes, del me pls. thanks a lot.

咩？

好難理解

搭錯線咁款

ok del

如果只記得好事 那麼好事的好 何來

情傷的氣話，幽默卻有痛苦的傷感

首歌好輕快 但其實好傷心

深呼吸！！！

我都懷疑佢嗰陣真係失戀

Milan更傷心

握緊拳頭，來一個深呼吸！

情人們

生命中不能承受之輕

本書仲未睇

這首歌對我來說有更深沉的迷惘和憂愁

心裡的這個問號 誰又能解答得到?
耶穌說的愛是無條件的、獻身的，
奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，
昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，
高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，
小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，
畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，
夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的。

陳寧好棒